好多深藍朋友都去左初選投票

佢地唔會搞錯左以為今日係正式投票日下話

去左投工聯會何啟明

推Link

正式選果日去藍絲page話
投完又投dlnm唔撚投啦
留返俾d曱甴投啦玩政治啦

何啟明入勞福局，立法會就冇機會有兩個何啟明(九龍東工聯會&九龍西民協)了。。。。。。

好多藍絲會投白票
佢地話唔承認今次初選

笑撚死

堅唔堅呀，藍屍無利益點會去排隊？

梗係唔堅

藍絲邊有動員能力
果班人全部都係為錢為利益

你同佢講
係呀，提早左
九月果個係選委會
大眾無份投

其實如果藍絲一齊投埋一份係咪會打亂咗配票計劃...?
一陣初選高票個啲以為坐定笠六到正式個陣啲人轉投第二個咪仆街...

冇錯，叫多d人去投工聯會何啟明
保障工人權益

選立法會主席

你係咪唔明點解要初選

條友擺明唔識

主要係想低票嘅就收皮唔好出黎界票呀嘛

但我上面講嘅都係初選用意之一呀，睇著初選個結果唔好搞到正式選個陣谷哂落一條友到俾保皇有空位zip入去，好似2016朱西爆票俾何妖入到咁

得喎，到時記得入save HK講